［水泉澳支那人］打風嗌外賣等逾句鐘 食客揚言投訴外賣員至失業

食客揚言投訴外賣員至失業。網上圖片
不少港人喜歡叫外賣，省回排隊時間以及避免日曬雨淋。本港昨午起懸掛八號風球，多處出現狂風暴雨，期間有市民叫連鎖快餐店外賣，但等了超過一小時仍未送達，聲稱要把他投訴至失業。

有網民在Facebook群組「水泉澳邨～水仔是我家」以簡體字發文，指在連鎖快餐店叫外賣後，逾一小時仍未送達，斥「香港的服務水平不及內地！已經投訴那個外賣仔，等待失業吧！廢青」。他今日再度發貼指，興奮指已獲該連鎖快餐店回覆：「那個卑鄙的外賣仔已經被解僱，終身不得錄用，活該」。

不少網民都認為該食客過火，「打風仲叫外賣，人地途中死咗/受傷邊個揹黑鍋？」、「警察都要39分鐘，外賣1小時很平常的，親！」。亦有網民質疑外賣員被解僱的可信性，「吹水唔抹嘴咁款！邊有咁快會回復啊！最少都等幾日啦！如果有咁快服務就好了」、「原來佢唔知送外賣嘅自僱嘅」。

傳送門：

一打開睇
個水泉澳fb grp簡介已經係殘體字

Content farm 不要回

蝗泉澳要上山咁遠 支持外賣加價甚至唔做

支那人食樹皮學咩人食老麥

係唔係想日日有外賣到

Ho ar

Only da lo jai will do i my jai

Never mind

一個鐘好怪

到日金鐘等的士

等成2個鐘

港共政府轉移視線既方法，不要中計

加料啦 屙啲屎落去

那個卑鄙的外賣仔已經被解僱，終身不得錄用，活該

係呀係呀 實係驚你投訴啦
比快餐店撚狗都唔知

有垃圾每個reply都負皮

可能係支那人

可能係個支那狗

唔知點解 睇到失禁

on9先會得罪外賣仔…

支拿狗死返上大陸啦
嫌三嫌四又要r資源

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

佢投訴緊隔離屋個仔ja

死返支那啦咁
支那有冇得比你幾年上公屋呀

收皮la大陸哩

玩撚死個支那仔

麥麥送服務：麥麥送服務會於八號風球懸掛兩小時前暫停，並於八號風球訊號除下兩小時後恢復。
門市服務：在八號颱風訊號懸掛期間，原則上大部分麥當勞餐廳均會照常營業。麥當勞表示，會密切審視餐廳的安全情況，以僱員和顧客的安全為首要考慮，如有需要可能會關閉個別餐廳及甜品站 。

打風我唔會出去食野更唔會叫外賣

我諗應該冇炒佢

住得水泉澳都係大陸人

嘴裏說不身體很誠實嘅典型例子

假膠嚟

殘體字就收皮啦

係全撚部阿

佢點知係廢青

唔比老過佢架咩

大陸仔叫咩撚外賣
食屎算撚數

冇腦藍絲開始痴線 無差別敵視所有香港人
真係on撚79

不及內地就死返上去啦

九成話蝗語

咖哩漢堡

曲到直

警察都要39分鐘，外賣1小時很平常的，親！

垃圾邨

有機會單飛

正

殘體狗

水泉澳邨真係沙田之恥，報親都係關於啲蝗蟲啲閪新聞，
咁多幢樓 咁多個單位，但近90%都係支那畜牲住

似假膠

水泉澳9成蝗
凍撚水準備

曲群黎ga

打風叫外賣

老麥8號波唔做外賣㗎喎
出嚟鳩up都google下先啦

哪會炒咩

每日150個支那人，唔住公屋住邊?? 就算大陸有幾百萬你都查唔撚到吹咩，咬埋老綜再番大陸嘆世界都得

凍撚茶，撚可樂，撚芬達

呢個係曲線搞笑page黎

水泉澳殖民地

E個群係曲線page

我都諗緊點解8號波都要送外賣？
智陣定無腦？

最好笑係班支那臭閪成日一邊笑鳩香港啲屋細，一邊鳩衝落嚟用盡不擇手段去搶公屋喎

顧客永遠是對的這一句難聽過所有粗口，on99颱風呢D特別情況，你要快就自己煮，咪L叫外賣啦

又想立稻草人引火

已負評+block樓主

聽聞嗰個水仔group專門玩膠

唔滿意呀，返你強大的祖國，不要再住如黃豆小的公屋，還回給我們 。

只有祖國能令你活得牛B噢！親！

大陸人:冇我地新移民做啲基層工作，你地食屎啦

少玩一排膠 最訓玩返引有好多真心

支那畜牲

打風邊有外賣嗌 都唔受保

水泉澳

商場唔係有間老麥咩？

舉報

佢地會講：
我住在哪是我自由，關你屁事
有人說一定要住在最好的地方嘛？我偏要住在香港你吹呀

屌我奶奶又係
成日話香港冇野好，唔夠大陸咩咩好
但佢住緊香港公屋
佢老公咪又係一齊大陸落黎既新移民
返上去囉

哭求大家唔好舉個page🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
個page係無辜㗎

曲當直做新聞 唉

非也，職業無分貴賤，我朋友因被屈留案底，現在還在雲吞麵檔送外賣

大陸人:我有3粒星嫁身份證 我係香港人!
香港人:冇bno算乜閪香港人

大陸咁好咁方便就死返上去啦，住得公屋既新移民都唔方係咩好人

水泉澳有兩個page

一個叫水仔是我家 多新移民上

一個叫水泉澳 港人港邨 主要係香港本地人上

不過遲到係唔啱

入去睇下先

蝗蟲澳本身就有間m記係到
親身去買都可能要排一個鐘拉

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

可能收銀聽唔明啲鄉下話要做手語所以搞咁耐

安達都有港人港邨

蝗蟲預撚咗啦，誘使你食差唔多

其實區區都係咁
星期六日朝早叫外賣 到到都要一個鐘拉
鋪頭自己都做唔切

水仔係真心膠呀

全部都係班蝗蟲🦗千方百計咁搶返嚟架！

送去支那狗既野都加左料？
仲要免費班支那狗真係正

其中一個版主係咪自己友